唔知咩事呢排個人好lost好empty

做咩都無心機
朋友又無特別想見
個人好無目標咁

無存在過
愈黎愈空虛

Never

就係呢種感覺

空虛咪空虛
迷失咪迷失
em乜撚嘢pty
lo乜撚嘢st

成日都咁㗎啦

Sor9ry

呢排呢種感覺特別強

不嬲都係咁 習慣左

完全jm tone
um..
唔知點解呢
呢排個人 好lost 好empty arrrrrrrrr

出下街，搵件事/目標做下
睇野就會唔同

我個人好怕悶
平時已經萬九樣興趣
又打拳、睇戲、睇書、行廢墟
但都係咁

Maybe 你應該talk with friends
佢地can give you 一啲good suggestions

人生既過渡黎架啫
得閒咪進修下
學多樣語言或者手藝咁

Agger

係lorrrr 我呢排又係好down咁
成個人都好frustrated呀

我係local囉唔該

我都係
呢個時候聽音樂治癒下自己

我know 嗰種feeling, 我suggest你可以搵下啲hobbies去充實下自己，or 搵啲目標囉，人係要有direction㗎

你聖誕佳節冇女就會咁
放心你仲要捱到下年2月14

屌你老母留名